+++
title = "删除规则"
description = "删除 HTTPS、HTTP 协议监听端口的转发规则。"
weight = 10
+++

删除 HTTPS、HTTP 协议监听端口的转发规则。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待操作的项目和命名空间。

2. 单击 **网络** > **负载均衡**，进入负载均衡器列表页面。

      **提示**：在顶部导航栏可通过单击集群下拉选择框切换当前项目。
      
3. 在 **负载均衡** 列表页面，单击更新内部路由端口所属负载均衡器的名称，进入详情页面。

3. 在侦听器信息栏，单击待删除规则的监听端口（HTTPS、HTTP 协议）名称，进入监听端口详情页面。

3. 在端口详情页，找到要更新的规则，单击右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除规则**。

4. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。

